啊sa咁嘅老貨色都有戲拍係點

拍戲都算

仲要拍啲咸咸地嘅
仲要無波啊屌你
睇背？戲又屎

想睇佢地成班玩春卷多d